9upper 叫咩師好？鳩up師？

覺得係連登 9up 已經成為咗職業

校園台師

樓主係五毛師

空洞派大師

六常師

樓主貓2公黎正一扑佳
麻煩大家杯杯佢

ok 我8upper

9 up master

你就毒撚師

你狗公黎，準備舉報

6upper

扑ed

扑完有冇收100蚊利是呀毒步巴

你比我